無上連登幾日就好似與世隔絕咁。

小弟本身無電腦又唔睇電視。
近排壞左電話，無上連登幾日，
覺得好似同香港脫咗節咁，
咩時事都唔知，
就連今日打風同黃雨都係等地鐵嗰陣先知